南加州嘅巴絲入一入嚟

我住喺洛杉磯
啲人全部都係墨西哥人同支那人
以為自己去咗墨西哥或者大陸讀書 啲白鬼全部唔見晒 搞到冇乜興趣同人做朋友
諗住識返啲香港人
但係香港人嘅數目真係少到乜咁
唔似得英國同澳洲咁多 我哋係咪變咗絕種動物？

如果你喺南加嘅話 討論下

讀書？做野？